鐵下心腸唔再搵你

我早已習慣你迷人香水味

啱啊
我一想念 你就那麼近
但終究 你都不能
陪我到 回不去的 遠方

搵到佢又點, 都回不去
放手對自己對大家好

今天且忍心一聲再會
不須傷心風中依偎

下次會做好啲架啦

係囉⋯⋯點解好似戒毒咁 咁辛苦

唔想再因爲佢觸動自己情緒
變成佢附屬品咁
開心唔開心都受佢牽動到...

希望在明天

好痛苦

想念是會呼呼的痛
它落在我身上所有角落
好痛⋯

好想落街買酒飲
真心個心碎完又碎
好辛苦

賣醉

佢都係成日都噴香水，我仲要日日見到佢

傷身又傷心

日日見到真係好慘 成日會記得佢

令人可以盡快沉睡

試過啦 無用嘅大家都唔好飲啦

Me too ar喂

醒得咁快嘅

我本人都覺得無乜用
醉左反而好似做清醒咁諗其他野

醉左個種感覺好正
迷下迷下咁
好想成世都咁

但思想仲係清晰